連登仔：唔好分化，但熱狗就不了

泛民，we connect
DC9，we connect
鄺神直頭係my favourite
重要時刻唔好搞分化，要團結
但係熱狗同陳雲就要鬥到佢永不超生

以上係我近期觀察連登動態所得
好好笑，連楊岳橋同鄺俊宇都可以團結，連胡志偉都可以崇拜，但就要鬥死鬥臭熱狗

你哋話熱狗次次都分化人，你哋做嘅嘢同熱狗有咩分別？

有，你哋鬥嘅係同路人。
2014年9月28號，熱狗喺海富衝出夏愨道；
成場佔領，熱狗一直堅守旺角，一直瞓喺惠豐最前線；
魚蛋革命，熱狗不知幾多人入獄；
上水光復，揸旗嘅係熱狗；
新東補選，如果唔係熱狗開街站梁天琦喺上水一個街站都唔會有。

你哋話熱狗今次冇蒲頭
由6月9號開始，熱血時報取消prime，俾大家無限重溫節目；
熱狗記者俾警察捉走要鄭松泰出面先搵得返；
6月中圍狗總當時啲人係睇鄭松泰直播知道有大量狗車嚟緊先即撤；
7月1鄭松泰喺立法會入面同義士講邊度有狗，叫佢哋小心留低指紋。

你哋唔關注，唔代表佢哋冇做

你哋成日話熱狗分化
咁熱狗屌嘅係咩人？
泛民、青年新政（事後你哋連登仔都有屌）。
你哋話佢哋算輸咗就清算人，得罪問句，佢哋自己內部清黨關你撚事咩？

熱狗付出咗咁多，咁多勇武為香港付出，一直建立，到今日勇武走到呢一步，
到今日佢哋仲有人都一直有出嚟，有車手默默幫手，
但初代嘅勇武就俾你哋鬥爛鬥臭，
反而泛民就可以喺度得到無數讚美同正評，
我覺得好心寒同好可悲。

社運CV利申：
非熱狗，但有follow熱狗（都一直有follow建制泛民）
2014年俾人拉過
2016年幫梁天琦摵過地址喺街站幫手派過傳單

講明，可能會有一堆人屌我死熱狗搵食行遠啲
但我真係唔係熱狗，我只係由始至終一直企喺勇武一方嘅香港人
因為我知道勇武派為香港付出咗幾多嘢
而熱狗都一直支援勇武派，從未出賣過行動者
陳雲有啲論述我都覺得費解唔明，但至少佢一直都支持緊行動者
但今日你哋連登仔吹捧嘅竟然係過往出賣行動者嘅黨派，而踩低支持行動者嘅人

我想講嘅基本係咁多
呢個post除咗推post我唔會回應

死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

因為熱狗專搞分化囉 仲問

唔用衛星page陰啲陰啲煽動分化散文仇恨的話，冇人會理亦冇人會屌

煩到嘔 唔理屌泛民定熱狗一律照扑

你知唔知當初勇武個班依家基本上已經離開晒熱狗？
就係因為熱狗乜都鬥餐死，見同路人就鬥，個個睇佢唔順眼

你錯喇
熱狗同埋梁耀忠都唔能夠Connect

仲有鄭松泰身為議員
保護、援助市民係佢職責所在

影幾張相就想洗底 , 有無出黎道歉話市民係豬 ?

同路人就話唔分化
熱狗係撚同路人
當年清算清得咁開心?

你咪 block 飽佢囉死P狗
我就屌熱狗嘅 , 唔 block 就爛春袋

咁駛唔駛connect埋黑警同共產黨呀
熱狗點樣槍口對內過去幾年仲領唔夠嘢咩
而家俾人睇穿晒就喺度歪曲事實扮可憐 收皮啦

熱狗=689打手=共諜

我覺得熱狗個體育救港做得幾好
成日九龍灣練跑都見到佢地

話市民係豬都仲未計

你睇過條清算list未
你知唔知梁游DQ佢地走上人地office笑鳩人
咩屌熱狗就同熱狗冇分別
同泛民話勇武同共產黨冇分別一撚樣

波台都係熱狗都唔識?

咪互封囉屌你老母 已封左quote我條柒頭 唔會再回唔會再推仇恨po

清者自清唔洗喺度成個怨婦咁 又社運cv又剩
真係幫手嘅就自己默默做
到有人出po屌熱狗你先再出聲屌佢啦

放低啲私怨啦 少任何一個人都好少呀

2014年9月28號，熱狗喺海富衝出夏愨道；
成場佔領，熱狗一直堅守旺角，一直瞓喺惠豐最前線；
魚蛋革命，熱狗不知幾多人入獄；
上水光復，揸旗嘅係熱狗；
新東補選，如果唔係熱狗開街站梁天琦喺上水一個街站都唔會有。
你都識講係五年前
引用希臘作家普魯塔克金句：「對政治人物無情，是偉大民族的標誌。」

你哋話熱狗今次冇蒲頭
由6月9號開始，熱血時報取消prime，俾大家無限重溫節目；
熱狗記者俾警察捉走要鄭松泰出面先搵得返；
6月中圍狗總當時啲人係睇鄭松泰直播知道有大量狗車嚟緊先即撤；
7月1鄭松泰喺立法會入面同義士講邊度有狗，叫佢哋小心留低指紋。
你哋唔關注，唔代表佢哋冇做
靜靜地做嘢無人會屌
班熱狗唔好出聲
無人有興趣理班垃圾

你哋成日話熱狗分化
咁熱狗屌嘅係咩人？
泛民、青年新政（事後你哋連登仔都有屌）。
你哋話佢哋算輸咗就清算人，得罪問句，佢哋自己內部清黨關你撚事咩？
只係內部清黨？
當時熱狗係屌晒全香港人呀死仆街

熱狗付出咗咁多，咁多勇武為香港付出，一直建立，到今日勇武走到呢一步，
到今日佢哋仲有人都一直有出嚟，有車手默默幫手，
但初代嘅勇武就俾你哋鬥爛鬥臭，
反而泛民就可以喺度得到無數讚美同正評，
我覺得好心寒同好可悲。
熱狗入面嘅勇武派都退晒熱
好心你唔好再將勇武派同熱狗劃上等號啦
熱狗一早講明退出社運
退咗就咪撚再陣出嚟啦
熱狗只係得返一班鍾意分化、批鬥、造神嘅撚人
縮返去佢個發瘟爛臭網台食屎維生
無人會有興趣理佢哋
如果又想蒲頭抽水分化或者趁機壯大返個組織
一定屌到佢班賤種開花

因為我知道勇武派為香港付出咗幾多嘢
而熱狗都一直支援勇武派，從未出賣過行動者
既然你支持勇武派
咁應該知道勇武派已經熱狗完全無關係
仲想呃光環？

陳雲有啲論述我都覺得費解唔明，但至少佢一直都支持緊行動者
陳雲多次詛咒全香港人
就係因為人哋唔聽佢話
唔投票選佢
呢啲心術不正嘅老神棍撚人
你仲吹捧？
快撚啲寂滅啦（佢自己承諾嚟）

講明，可能會有一堆人屌我死熱狗搵食行遠啲
但我真係唔係熱狗，我只係由始至終一直企喺勇武一方嘅香港人
你知唔知熱狗非單指熱血公民成員？
好似你呢種俾熱狗洗晒腦嘅支持者一樣都係熱狗
你寫一大堆嘢支持熱狗然後話自己唔係熱狗？

三毛又暗地屌泛民

同民主黨一樣 唔撚知自己衰乜 仲好意思出黎

由6月9號開始，熱血時報取消prime，俾大家無限重溫節目；
都冇人想睇

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」

記得當年水泥隊第一戒條係

死都唔撚好認係熱狗

好撚偉大呀
樓主仲唔去幫黃洋達含撚感謝
唔講都唔撚知熱狗台未執
仲搞咩Prime
無人有興趣知呀
咁留意班熱狗仲強調唔係熱狗
永遠都係咁

熱普城=土共，大家必須屌而遠之

熱狗係咁出post企圖分化（大家都有眼見）

比好多人發現

分化失敗，就話人地「熱狗不了」

幾好笑

死全家前貼埋
陳雲有啲論述我都覺得費解唔明，但至少佢一直都支持緊行動者
Wan Chin
昨天上午2:36 ·
陳雲：除下面罩和主張留守會議廳的，據說是偽港獨派。一隻手指向天，連照相pose都學到足。

完場
下次熱狗再開po我即刻狙擊

其實你明唔明點解咁多人屌熱狗
佢地永遠都係得佢講無人講
講唔夠兩句你唔聽佢支笛
佢就屌你on9屌你人格有問題
成件事都未完 又未到選舉
就係到清算泛民
可唔可以集中d 去返五大訴求先？

熱狗唔你理念問題呀 你地係PR有問題呀！

班死熱狗之前控制唔到連登
就叫人遠離連登
依家連登勢大
就一隻二隻走嚟想洗底復活
見到連左膠都俾大家接納
熱狗諗住自己都可以冼到底
如意算盤打得響
但唔撚Work呢
等於美國隊長同Ironman
兩邊可以意見不合而嘈交甚至打交
有需要就大和解
但大家點樣和解團結都好
係唔會當埋九頭蛇係自己人架

呢個 po 要長推

標題係絕對正確

唔好分化，但熱狗就不了

本來佢地想洗底係ok
咪大家做份內事
但佢地開親個個post就係「一早叫你地恥國師講啦」「當年熱狗點點點，你地又屌，而家又和解」「提下你地，泛民xxx係信唔過」

全部著撚哂怨婦mode一係就分化

好撚煩囉

唔好分化，但熱狗就不了
唔好分化，但熱狗就不了
唔好分化，但熱狗就不了
唔好分化，但熱狗就不了
唔好分化，但熱狗就不了

收皮la熱狗
You can’t tolerate the intolerance!

熱狗生存既目的就係反骨同乞食

所以我一直強調靜靜地做嘢
支持反送中
我唔會理佢哋
但班撚人真係改唔到
又靠搞分化踩低人捧高自己
跟手又玩造神吹捧陳雲
唔大大力屌爆佢哋都唔得

果堆三國人物死鳩晒未？
仲有果個咩柒政純改左咩名咬人

你話反黃碧雲冇問題 公認

鄺神果d 點解仲要搵返佔中糾察單野講？
佢今次咁落力 痛改前非 咁仲唔係分化？

熱狗不是自己人，係土共，所以不存在分化問題

本來正經出黎參與實事無人會屌

但一上水就搵位屌泛民
又吹奏個廢老幫佢造神
一言不合就屌人弱智on9爆粗成個顛佬咁引人同佢地罵戰互屌
呢種人對個運動一d建設都無，只會浪費兄弟嘅時間消磨士氣

我地唔可以辜負義士們之前付出嘅努力

班熱狗5年前惡撚到, 係人都比佢屌, 除左保皇黨唔屌, 可以大大力叫打到士共仲可以有回鄉證返大陸叫雞，錢又多, 唔洗籌款但係制服旗幟又靚又齊, 錢從何來?完全唔明點解5年前冇人睇穿佢地，5年前我係fb, 鄉土拆穿佢地, acc都比人剷撚埋

好彩而家有連登

終於發現唔屌人就唔係熱城系

比你參考下
我都信熱城系有做野架
但坦白講無人會斯德哥爾摩症候群，俾你地屌得多就會鍾意你地

即係同你講唔好分化
之後就特登有班友係主動搞分化
然後唔俾人阻止佢地搞分化都叫分化一種
乜撚野邏輯

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句
不分化，但熱狗不了

忍左呢班熱狗好幾年，今次真係忍不住要屌佢老味

我咁問 熱狗都願意we connect 既話 係咪應該都要接受？
個人睇法就係hocc果d左膠以前都7開 今次佢地都唔再分化 咁假如熱狗又係connect 點解唔可以接受呢？
當然前題下熱狗唔再分化

黃碧雲

好掛住滿仔 係咪番左澳洲？

M比大波man打柒既就收收皮先

更新中

依家成日講無大台

其實自己覺得真係好理想
不過我真係好想做到唔使靠所謂組織

一句講哂 熱狗仔隊嗰一百幾萬去撚左邊

熱狗一向都係講一套做一套，當初鄭錦滿聲大大公開呼籲網友杯葛抵制連登但是果班熱狗繼續留在連登開 Post 留言

你唔岀聲嘅，由6月到而家我都覺熱狗係合格嘅

臨選舉先上水收皮啦死熱狗
鳩達好心收皮咪撚再選啦
你一路走來 始終唔得呀

點解熱狗可以仲未收皮當正d支持者係傻仔，但d支持者又真係做傻仔繼續支持哎，唔夠呀

係囉，點解仲咁排熱，其實當時分化好嚴重，憎和理非就被熱狗，和理非就被泛民，好多時候其實同熱狗真係冇太大關係

仲之過咗去，大家都肯企出嚟，堅守三不原則，保持冇大台，大家都係手足，即使係泛民係熱狗都係一樣，所以我都原諒咗當年柒到仆街嘅泛民，點解冇人可以原諒熱狗，佢地今次又做錯咗咩

仲問呢啲野扮無辜 , 睇怕你都係熱狗

如果真係有留意連登啲抗爭 po , 或者真係有睇晒呢個po , 仲問點解而家仲咁憎熱狗嘅人會係乜野人呢 !?

以前高登唔返熱就係熱，預咗被熱狗。但我都係好奇大家仲係出於私怨反熱定熱狗有違反三不，起大台

因為唔何以比你地班仆街死灰復燃!
熱狗一拮個龜頭出嚟我就屌7你

熱狗擺明攪分化，唔屌佢屌邊個

熱狗D女

由 69 開分化po開到今日

班熱狗死剩種出左幾多個分化post呀？
我剩係屌都起緊屌過20個以上

冇留意，咩台開分化post
到今日都有咩好分化咁搞笑

調返轉嚟講都有DLLM
當年成個高登都係熱狗打手
只要有人唔聽熱狗支笛就成班衝出嚟屈你左膠
雖然無講到出口，但係根本就自居行動派大台

而家五大訴求一個都未有進展
連飯民和理非都學識咗做實事，唔分化唔割蓆
係得返熱普城咁快喺度狂開分化post，狙擊呢個清算嗰個
自己喺度玩分化反而投訴人唔接受你? 痴撚咗?

當有證有據屌熱狗,班狗就會屈返你係五毛,私怨,分化撚

高登年代真係算，當時真係唔反左都被熱，反熱一定被左膠，數數埋埋兩邊有幾多個被屈我真係唔知，因為澄清係冇用，人地信你係就係

對於佢地仲有開分化post，我真係唔知，有興趣follow俾我睇下班友仔搞咩事。都五年過去仲學唔精，依家香港都進入咗和理非x勇武嘅年代，去中心化嘅運動，仲有咩好分化咁on9

傻閪熱狗做過街老鼠日日比人屌好唔爽？
我屌你老母你地就係咁屌香港人屌足幾年呀
到處辣火頭而家怪人唔浸你地玩？
你地都有今日仲問點解仲夠膽屌鳩返人
話你地傻閪真係無撚錯，返去課金圍爐奶鳩達屎眼啦

我宣佈呢到留言嘅人都分化緊人
基於「分化即熱狗」嘅道理
大家都係熱狗
成班熱狗水泥隊扮唔係熱狗另起we connect 大台
暗地裡就係想操控運動, 送頭比中共！
有無道理呀各位分化撚?得閒又係到玩下熱狗去哪兒，行人路大將軍都變到吳文遠大將軍
人唔笑狗都吠